有無人知呢D聖誕燈仔邊度可以買到

香港有無鋪頭會賣呢D DIY野?

心急人上

模型舖

巴打有無去開邊間

一search模型鋪好多都係賣高達個d

聖誕連燈仔

繽紛可能會有
利申：9估

繽紛係咩黎

偉利模型果d

聽日去睇下 THX~

旺角近太子花墟街頭有間幾層高叫繽紛的商舖